唔好再歌頌尋死既示威者

義士前義士後咁叫，又寫又畫到啲跳樓人捨身取義、英雄咁，咁搞法只會令更加多人向往跳樓抗議
諗住去跳但仲未去既人，千祈唔好有樣學樣做蠢事，留得青山在，哪怕冇柴燒啊，命都冇埋，你點爭取民主啊!!!

尊重他人選擇。

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

無錯,法國大革命都唔係靠自殺換取自由

自殺只係無謂既犧牲

你屌我都係咁話，暫時請唔好再歌頌尋死抗議既人，唔係真係會有第3第4個忍唔住

唔屌，尊重你嘅做法